[連登有愛] 今日凌晨跌左銀包

幫朋友出post，希望有心人執到見到呢個post

今日凌晨大概四點左右係的士跌左銀包
銀包個款係咁

銀包裡面有一千蚊現金
一張中銀提款卡，一張中銀公司卡
一張恆生信用卡
一張安信信用卡
一張交通銀行Visa信用卡，一張交通銀行銀聯卡
一張身分證
一張回鄉證
一張八達通

因為工作需要唔見曬啲身分證回鄉證銀行卡好唔麻煩，重酬HKD 3000

有消息可以TG：
希望連登有愛可以搵得返

加油

推 唔見錢包真係好慘

希望有好心人執到

係好麻煩先啱 打錯字唔好意思

推呀推

rip

推